你班連登仔話人地係高級五毛，叫你坐轉膠鐵都可能驚啦

究竟佢個膽係用咩做...

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次